有冇人同我一樣成日生閉口粉刺 有時暗瘡係冇濃果隻

成面都凹凹凸凸 肉眼唔仔細咁望好似好平滑 但係仔細啲望會見到有（好多）粒野凸咗出嚟 用手摸下仲會feel到有凹凹凸凸 唔係好似嗰啲生曬成面暗瘡嗰啲爛面 亦都冇試過

小妹我應該如何解決 我皮膚又容易紅 針清莫講

我的青春不太青春

温和去角質

有無product好介紹

我成日覺得自己塊面好污糟 所以成日好大力卒自己塊面

之前試過係美容院睇過 佢哋話我皮膚低下好多污糟野積住 搞到咁

平時有冇化妝 會唔會係卸妝唔乾淨

我都有幾粒
係咪眼望唔覺 但係一摸落去
就好似有舊野係入面可以吱出黎咁
整佢幾下就好快紅左一撻
已經幾年都係咁
我好想解決佢

有化妝成日花 已經盡量卸得乾淨d 先卸眼唇 卸妝膏再卸妝水抹到見唔到粉底就停 跟住潔面乳

係呀係呀！我都已經好幾年好想整走佢 有時望下自己皮膚真係好似男人（我又多面毛）

食藥 睇皮膚專科食左抗生素先
唔一定要食A酸

有無咩解決方法除咗針清！

巴打試過？

呢家食緊

一兩年前食完成個月無左9成
跟住一年retake又爆過
跟手呢家就食翻 食左四日謝左一半

巴打嗰啲係暗瘡？咁對閉口粉刺Work唔work

有
早幾日感覺係腫
呢家已經謝謝地 細粒左好多

我食果隻叫KL ACID MR
都係啲消炎殺菌

你可以睇醫生果陣問下係咪食呢隻/呢種野

係咩藥黎？？平時護膚點做好？

暗瘡可能就係毛囊炎 但係我嗰啲又冇膿又唔痛 淨係凸咗一粒嘢出黎 真係有用？？

我都好易生閉口粉刺 清潔果方面一懶就會生
你可以望下帶有BHA呢啲酸性產品
我自己用Paula’s choice 覺得好有用
我之前爛面都係用佢地一set kit 裝 額頭而家唔會再生粉刺 係面珠仲會有 定期做facial 都有幫助 我覺得

抗生素唔怕食得多有抗體？

係藥黎 黃色大大粒

其實入便都係發左炎先會谷住
頭瘡暗瘡同理
你食到佢消左炎 食清佢就ok
佢會慢慢縮細比塊面吸收翻

但係我無發炎

你唔係亂食wor
你塊面啲瘡就係因為有菌係入便
身體想殺左佢地 但殺唔晒 所以發炎
唔食藥幫助啲菌根本繼續生存

一係卸妝唔夠乾淨
一係內分泌問題
皮膚乾都會
我經常敷mask就好少有

這是閉口粉刺

點解唔去清面毛？

對住現有嘅閉口粉刺又可以點解決呢？

你去問下醫生點講啦
總之我早幾日都係石頭瘡
食完 啲發炎既瘡同埋閉口既石頭瘡都縮細左
文科撚唔識點解釋

唔識清 同埋覺得清完都會照生返出黎

我早幾日都有好多粒係咁
但都係照食藥就細左

唔好化妝一排
保持皮膚濕度
唔好掂佢
我平時咁就會好快散

唔用針消 用粉刺夾夾出黎
只要有突到出黎 就夾到又唔刺激

不過如果係閉口 應該係白色液體油脂
而唔係一粒粒粉刺 咁粉刺夾當我無講過

油肌係咪都要fu保濕mask黎清走佢？

我唔係油肌答你唔到
不過我做法就每日早晚各敷一次mask
保濕為主
每星期去做一次facial

係咪針清會出白色1粒野個d？
我都有好多，成日自己忍唔住手去支佢
支到會有成功感
但有時會搞到損左仲樣衰
同埋好似支極都支唔完咁

有次去試到facial個d佢話我角質層厚 同埋我都多面毛，話會有好多污糟野wo，同埋角質層厚fu mask都吸收唔到
真唔真唔知，因為可能係想sell我野

最近係日本買左枝去角質層既野，未見好大變化

留名想知有咩辦法，又唔覺得要去到食藥

絲，唔會化妝，間中fu下mask only

有試過但係都照爆唔知點解 可能係防腐劑

佢都有話我角質層厚 之前係lush買咗個ocean salt磨砂用 睇評論就話皮膚薄會容易被裡面嘅粗鹽整損 自問自己皮膚都厚所以照用 係透亮咗膚色但係覺得角質層仲係到

有時我都會扶果酸 但都照生

係咪護膚品唔岩你

我而家用緊呢個 講咩日本no1 所以試下

我下巴都有生
佢又唔似黑頭清到 只可以等佢自己發炎出嚟
好無助 fu清潔泥mask都唔work

BTW之前食抗生素清曬但又翻發 一翻發再食就無用
而且食抗生素又傷身 唔係好嚴重就唔好食

用酸性去角啦，水陽酸果酸，做好保濕，面比較乾

其實人塊面係咪點都有少少呢d
用左好多去角質產品都唔見有改善
塊面一俾強光照住就好明顯見到有d粒粒

成日手多忍唔住又r又唧 成塊面損晒又多瘡

自己定時敷下深層清潔MASK
太多粉刺最好出去搵人清／睇醫生食藥

我自己都試過用清潔泥，磨沙，酸
但係反而會由暗粒變到暗瘡仲要無膿頭但係好紅

用果酸啦
太嚴重的話，聽人講要做碳粉或者矽針

碳粉好似只係美白？

聽講有助改善皮膚分泌過多油脂

之前陽光一射落嚟就會睇到好多粒粒 但佢地又唔會變做暗瘡
之後睇醫生開咗aha嘅洗臉俾我
依家平滑返好多啦
得返幾粒

可以share係咩牌子嗎？

好似要係皮膚科醫生到先有得買
或者你試下岀面買有aha嘅洗臉先

我有做好保濕 但係都照生 唔知係咪護膚品唔岩用

我用neutrogena hydro boost 嘅爽膚水再ordinary b5 再ordinary lactic acid（只在晚上用）跟著再hydro boost sleeping mask 完

係呀我都係 好多印呀 但係要保濕又去印好鬼難 唯有飲多啲水

我啱啱買咗kiels 個隻泥mask 但係唔識扶

我有時會扶果酸的 但係都仲有

係咪個個cetaphil嘅洗面？

早晚用化妝棉抹toner
做一個簡單既去角質
會快d好返

家用果酸好弱咋，搵美容完做peel個啲酸先得

我都有
唔知前排fb好多廣告個個明色美顏水有無用？

我呢排塊面生好多粒粒，會擠到牙膏狀既野出黎

最好都係吱
選咗就用人工皮或者暗倉啲貼住佢 咁就一定唔會留人同埋好快好返大概兩三日

留名！

唔好用啊千祈！！

因為裡面好多酒精 好傷害皮膚 會剝削咗皮膚表層！！跟住就會好似我咁 洗完面 查toner呢啲簡單步驟都容易令皮膚受刺激變紅and泛紅

我有時都會支 但係因為我成日都要化妝所以第二日一有傷口就gg

我有聽人講過蟎蟲 好核突

仲有呢我發現自己做咗幾多保濕都好都唔夠保濕 我估係因為角質層 有冇人可以share點完全溫和去角質？？

我有用過果酸 去角質啫喱 lush磨砂 都冇乜用

試下takami？
我用佐一枝覺得皮膚少佐暗粒
我都有唔少閉口粉刺，可能係因為我多面毛

同你一樣 下既勁多呢d暗粒 自己又忍唔住走去吱 吱到成面都係印
依家用緊日本takami果支野 個額頭都叫好左 但下巴仲未睇到明顯效果
之前諗住自己好多角質 成日都用去角質果d搞到皮膚薄左又成日都好易敏感 但d暗粒都仲係冇改善 搞到自己成日都唔開心 又唔知可以點做

不如你轉左啲護膚品好過
轉護膚品+facial針清